[唔見電話]有冇人係的士拾獲黑色Iphone7

報咗失 同 call咗的士臺
部電話宜家熄咗機
本身已經冇乜電
唔知係俾人熄咗定冇電自己熄

如果你搵到我電話
可以聯絡我telegram
@HKidiot

黑色套 黑色iPhone7
呢個係我wallpaper

香港地跌得電話預左冇
咁撚多乞衣

唔好期待搵得返

搏下執到個個係咪好心人咋

唉

我都係咁諗架啦

上黎搏多個機會

先達搵下

Find My iPhone lock 機 + show message
部機到時一著機自己會上鎖，同埋彈 message 出嚟畀執到嘅人睇到

我對真香港人仲有啲信心，祝搵返

先達搵都冇用啦
都洗咗機 買返把撚
多謝你幫手推

多謝樓上巴打絲打幫手推

做咗鳥

多謝巴打幫手推post

其實都唔明啲人執鎖左嘅機做乜 又賣得唔高價
貪嗰少少都幾無謂

係我應該比返你
但我今次執唔到

香港有好心人

Uplay id係咩 一齊玩
祝你早日搵到電話

The_SinG
多謝巴打

我都唔明呀 巴打

多謝各位推post

姐係又係冇開iCloud嘅仆街

有開呀 ching
唔係點用find my iPhone

岩岩先trade左部

哇 ching 你唔好嚇我好wor

佢肯俾返我 我真係唔介意俾多d錢

咁洗咗機嘅話有咩所謂